{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 프랑스올리브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、追加の人数がいる場合は事前にご連絡いただくことをお願いしています。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室可能なペンションの場合もペットと一緒にいる場合、入室が拒否されることがありますし、その理由での払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火式の料理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 ペンションの内部設定によって料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 ペットはマナーベルトの着用と移行遵守事項により同伴可能ですので、予約前にご連絡ください。 駐車は最大6台まで可能で、追加駐車は村の入口に可能です。(破損及び盗難は責任を負いません)。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は事前にご連絡いただくことをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室が拒否されることがありますし、その理由での払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "直火式の料理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの内部設定によって料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットはマナーベルトの着用と移行遵守事項により同伴可能ですので、予約前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大6台まで可能で、追加駐車は村の入口に可能です。(破損及び盗難は責任を負いません)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 619
    }
}